唔好話唔益大家 all in啦

約定經紀陳睇樓都得

樓主冇改錯名

西班牙無領隊都夠羸宜家既提子啦

多謝樓主 即刻按左層樓allin 搬大屋無難度

全港天橋底，過咗12點之後你睇晒

軍心大亂 all in

唔好話唔益你

有先見之明咪係呢啲囉

都冇人理鳩你

諗緊貝沙灣定九肚山